Twitter PERMANENTLY bans President Trump

呢度

完全唔敢相信係真

大佬，Trump 呢一刻仲係你地總統

cls

嗰個總統嚟喎

Account已del ，唔會再用Twitter

Thanks goodness. I have been waiting for this day for a long time.

There have been comparison between the Hong Kong "mob" occupying the Legislative Council and the Trump MOB invading the Congress.

Those in LIHKG who have supported Trump after he lost the presidential election are part of this MOB and should be ashamed of it.

其實大家明明痴線嗰個係trump
日日喺社交媒體亂噏煽動群眾
今次仲搞到啲人衝左入國會
如果今次勁多痴線佬聽佢噏拎啲炸彈同AK47去，分分鐘俾佢搞到內戰，唔係死五個人咁簡單

唔只trump，大量保守派account同媒體仲有facebook都ban晒，Apple 要求parler跟佢哋嘅言論審查，唔係就下架。今日係bigtech大屠殺，誓要將唔同聲音block晒

印度神童：1月前，全世界都以為侵輸咗，支持者都會失落，社交平台會封鎖佢帳號，敵人和自己友都會打擊佢。

事件全中
但日期唔中

以後只有奶共極左先有運行，世界從此不一樣，果然壟斷係會死人，美國好快死幾千萬人。

佢叫人和平散去條片比fb, YouTube, Twitter del左？
佢叫出national guard守國會，但國會警方拒絕
邊個搞事？

算吧啦，有班人係要話侵指使人衝入國會㗎啦

social media tyranny

以後都無人可以同暗深勢力作對啦，資訊戰佢主導。

算吧啦，左膠on9叻上身

煽動埋BLM入去

煽動埋警察放人入去

Trump話要Remove section 230
簡單嚟講即係呢D Social media公司更容易比人告佢地的"內容"

咁其實係逼緊Twitter呢D公司加緊自我審查
最終造成踩少少紅線的人/內容就Ban

針無兩頭利
作為Trumpism的各位又唔知點諗

日日喺Twitter 度話自己贏咗但係election 比人stole 咗，咁都唔叫做慫恿啲人? 又係個rally 叫啲人去國會度抗議，一味喺度叫fight for trump fight for trump。咁都唔關佢事？

佢叫人和平散去果段片都繼續講話個election 比人stole 咗

痴哂線

究竟衝入去嗰啲人多數係trump supporters 定BLM 啲人，大家心知肚明啦，仲日日喺度轉移視線

點諗？
Remove section 230變左審查條界係跟普通出版社咁
簡單啲講條界係由法律定
如果唔remove, 條界就係由big tech自己定
big tech鐘意審查邊個就邊個，唔審查邊個就邊個

Remove section 230就係要打殘big tech
打殘social media

算啦，發生咩事都係佢煽動，連叫人go home peacefully都係叫緊人入去，因為佢堅持選舉有舞弊
你邊夠佢哋講

假設：
我係LIHKG講
689收左5000萬黑錢正一港奸，我要打撚死佢。有意者聽日正午去佢屋企門口會合，帶埋麻包袋老笠佢，同埋我會帶武器傍身保護我自己。
(類似咁的Hate speech)
689想告LIHKG話點解呢D內容存在同埋被充許。

Section 230前
Under 1st Amendment 的保護，LIHKG無需要去審查每個人的言論或者採取主動性審查去規範呢D言論，而689就好難告入LIHKG。

Section 230 repeal後
LIHKG而家更容易被689告入，因為LIHKG無採取主動手段去防犯呢D hate speech傳播。

咁如果LIHKG想減少被告風險，你覺得LIHKG會增加還是減少自我審查？

而家係黑警放人入去我係示威者我都懷疑自己有無犯法啦下話？
示威者衰就衰在法治意識薄弱子華都有講啦
俾班BLM煽動到入去 加上黑警配合

成班示威者係度屌鳩條友係度打爆玻璃，話佢係ANITFA

最後條友仲俾人拉走左

衰就衰在太多呢啲ANTIFA BLM搞煽動同帶頭入埋去加上黑警都放入去
原來最後係一個局黎 放你入去打鳩死你

呢啲咁撚樣煽動咪同香港１９年７，8月果時一鳩樣

I'm not American nor am I a Trump or Biden supporter. Whether or not you OR folks from LIHKG like/dislike Trump, the fact is that Trump still got 74,223,744 votes in the past election.

What Twitter does now is to provoke rivalries not only to Trump but also to 74,223,744 voters - this is the last thing America needs right now I believe - even the Democrats are hoping for UNITY of their country & I believe Democrats mean it.

& YES - CCP & related parties have been trying hard - so very hard - to compare the occupation of HK LegCo and the invading of the US Congress - SO? What we HongKongers need to do is to fight back, AS ALWAYS, through giving clear account on how these two incidents are not the same & why they are not the same & let our voice be heard by the world. Singling out and shutting down someone permanently is just not the way to go. That's wrongdoing.

增加
增加到連極左都發覺佢地講既野都會俾人censor
最後佢地都要搵其他平台發聲
最後呢堆big tech social media自然就生存唔到

簡單啲黎講就係將言論自由還原返去大約2000年前既水平

老老實實其實如果唔係得咁少時間佢都唔會話直接取消section 230
佢地只係想針對某幾間big tech 唔想將個審查權俾哂佢地
有時間的話佢地一定會玩修例而唔係講成條取消
同埋佢地都知佢取消唔到 只係表下態

之前聽証會咪就係召三間big tech上去
就係想講佢地享受緊２３０但又違反左２３０既野
想直接將呢三間公司踢出２３０
不過唔知得唔得

佢地要 S230 保護就唔應該有審查就係咁簡單. 因為發佈者就係要負上責任而唔係平台. 佢地家下微博化就應該立刻取消呢個保護, 因為已經證實佢地係有能力審批, 亦即係變咗出版.

唉

其實係問題所在唔係增加或者減少自我審查，因為學你話齋Censorship係必然會增加。

問題個精粹係危害到小數眾(Minority group)的言論自由。

Pre-230 2000年前時代，即係將問題放上去法庭解決，大家有言論自由，但有錢佬有更多的言論自由。你自己睇下某份報紙幾撚惡就知。

Section 230係雙刃劍嚟，千祈唔好以為自己唔受影響就無所謂。或者你係大有錢佬可以隨便告人唔驚喇。總之Remove 230我係反對的。

我仲見到

Trump LOST and should respect the democratic process and concede and should not have INCITED the MOB to attach the Congress.

This bring shame to HongKongers who have been trying so hard to distinguish our-self from such MOB.

Twitter, FB etc. should have acted earlier to stop him from propagating fake assertions and inciting the MOB.
.

比人stolen唔可以係叫人用和平方法示威抗議？唔可以係想支持者做勢？選舉公唔公平同用咩方法爭取公平選舉完全係兩回事
按你邏輯唔通蘋果報區選廢老掌心雷係想你隊冧班廢老？

都係
最好就係修例
係２３０框架下更加保障用家言論自由
rules係由法律定，而唔係公司T&C決定

不過就咁搞修例等如唔需要big tech為今次影響大選事件負責
加上拜登執政
呢班big tech四年內一定可以繼續行使呢種特權

Twitter好多共產五毛㗎！

美國民主

啱，最好就係修例。

其實幾間Big tech都係支持修例的。但問題係國會班老野不知所謂，你如果有睇過聽證會就知某D議會係幾不堪入目。不過修例最尾都係會番番去Lobbist。

同埋好重要，你要記得GOP係favor small government，deregulation。最近一個例子，你睇下Trump啱啱deregulate個Clean Water Act就知佢立場，睇下New Mexico D人點講。

最後補多句，Biden其實都唔鐘意Section 230，佢如果有時間都應該會郁呢條例。基本上230要修例係"兩黨共識"。千祈唔好有錯覺話未來四年Big tech可以無法無天。

結論係小市民受災。

Insurrection Act!

Trump DID respect the democratic process by making lawsuit about the voter irregularities and challenging the violation of constitution of election law amendment in different swing state to ensure every legal vote is counted.

Leftist did DESTROY democracy by claiming those act are destroying democracy and promote counting illegal votes.

The Trump supporter are incited BY ANTIFA and the INDIFFERENT attitude of the police, see the video I posted in #27.

They are NOT incited by Donald J. Trump who PERSUADE them to GO HOME PEACEFULLY in the NATIONAL EMERGENCY MESSAGE which was BANNED by the BIG TECHS.

粗體特別有說服力

those comparing the two are not Trump supporters, they are pro-CCP people who want to label HK protestors as rioters

They treated Trump as nothing now, maybe only as a big loser.
Sad story.

人地打仗打左四年喇
醒少少啦 唔敢相信係真

You are no different from CCP if you don't condemn the attack on DEMOCRACY by such MOB.

The whole point is the CCP is saying its authoritarian is better than US democracy, and it succeeds if we have LIHKG MOB continue to support Trump and his MOB.

bam 咗 BLM 、antifa、伊朗、金仔戶口未

做乜鳩上面咁大隻字，老花

惡撚過黑社會

Just rubbish.

Read what Lindsay Graham, a Trump fierce supporter, has said after the event:

Sen. Lindsey Graham says President Trump's achievements have been "tarnished" because of yesterday’s events:

“When it comes to accountability, the president needs to understand that his actions were the problem, not the solution."

If Trump has committed such grave offense, he must be punished notwithstanding his late compromising tone. He needs to be impeached, again, and removed from office.

Richard Nixon resigned. Trump does not have the slightest integrity to do the same.

熱烈恭賀美利堅領土回歸中國

He said that because he though the irregularities was overblown and Trump legal team made the accusation that cannot be proven.
That's the ground of his statement.

Dominion and others is planning to sue Sidney Powell and other witnesses who signed the affidavits for defamation, which gives them a platform to present their evidence on court. Lets see how it goes. If that really cannot be proven, they will pay for what they have done.

你係咪弱智

點解唔ban blm 呀咁

Trump is the only president in US history who fails to concede.
Trump is the only president in US history who refuses to attend inauguration of the winner as a loser.
Trump is the only president in US history who incites his right wing supporters to attack his country and its democracy.
Trump is the only president in US history who has been rightly gagged by social media because of his disgrace in attacking democracy.
Enough said.

點解唔ban Antifa 呀咁

Attacking democracy BY WHAT?
Attacking democracy by suppressing freedom of speech supporting conservatives?
Attacking democracy by demonetizing YouTube video clips who voice out for the conservatives and against Leftist??
Attacking democracy by censoring information about the negatives of the Leftist like Hunter Biden on the lamestream media before 3/11?

Without freedom of speech and free information exchange, how can a election process to be fair?
Can you imagine Kim Jong-un will lose election if North Korea have an election and he held 100% control of the media?

and WHO IMPOSE THE POSSIBLE LOOPHOLE OF ABSENTEE BALLOT AS THE SOURCE OF ILLEGAL VOTE?
and most importantly IT CANNOT BE CHALLENGED?????WHAT?????

Leftist is the only party in US to make advantage of the Wuhan Virus to expand their source of vote by manipulating absentee ballot rules.

WHO IS THE REAL PEOPLE ATTACKING DEMOCRACY???

Trump 100% respect democracy process. He was just challenging the illegal votes and violation of constitution.
If he is a dictator, he is the MOST UNSUCCESSFUL DICTATOR who agree on transfering the presidential power on Jan 20.
Those accusation about Trump destroy democracy is BULLSHIT.

Trump incited his MOB to attack the Congress and stopped it from certifying Joe Biden as the next president. This alone will make him a traitor.
Trump's MOB is so crazy that they labelled Sen. Lindsey Graham a ‘traitor’ by pro-Trump hecklers at airport.
LIHKG Trump fans are MOB against democracy and are all hypocrites.

下一個到時會Ban共和黨所有人

You those savage leftist said trump is tyrannical dictator and destroy democracy LONG before what happened in the Capitol on Jan 6 2021, and this is the ONLY example of Donald Trump destroying democracy.

See your hatred being promoted by the main stream media in the past 4 years?

you said
BECAUSE Trump's MOB is so crazy that they labelled Sen. Lindsey Graham a ‘traitor’ by pro-Trump hecklers at airport.
SO LIHKG Trump fans are MOB against democracy and are all hypocrites.

I cannot see any logic in your statment! Did I say those act of trump supporters about Graham is appropriate and support them?

Did you condemn those BLM ANTIFA and Leftist propose live threat to those people support conservative such as William C Hartmann and Monica Palmer who vote to halt certification of Cayne County votes?
both of them sign affidavits about that.

Oh BLM and ANTIFA against Trump who is a DICTATOR, and agaist the WHITE SUPREMACY STRAW MAN so this is JUSTICE RIGHT?
THIS IS YOUR DEMOCRACY RIGHT?

OH
THIS IS MAINLY PROTEST!!!!!!!!!!!!!!!SAW THOSE FIRE BEHIND HIM!?!?!?
THIS IS BLACK SUPREMACY TO MY EYE, because RIOT BY BLM ANTIFA WILL NOT BE CONDEMNED!!!

Hypocrisy is the practice of engaging in the same behavior or activity for which one criticizes another or the practice of claiming to have moral standards or beliefs to which one's own behavior does not conform. - Wikipedia

I will not say what all Trump supporter done on the Capitol and to Graham are right, but YOU GUYS SUPPORTING BLM AND ANTIFA WILL, because they against trump, against White Supremacy, and you buy their idea, that's it!

Justice in you leftist eye is who and what against what you leftist don't like.
So hatred is the most useful tool to manipulate you leftist mind.
and they just SHAPE an enemy for you to fight against. What is the Lame Stream Media have done.

Where is the Russia Gate now?
any apology from the leftist?
Will you agree Trump sue for defamation about that?

Not true. Now everyone is blaming Trump for everything. The Right breaks into Capitol Hill and the Left's BLM movement, are all Trump's fault.

You watch too much TVB news and other left-leaning media. They don't even mention about Trump issuing official video statement to ask protestors to be peaceful and even tell them to go home, because it is not in sync with their propaganda to stigmatize Trump.

Supporting Trump is not wrong, but according to your sentence, you simply tie Trump together with those "MOB", just because you want to see Trump being condemned for every bad things happening. You are the one who is not rational.

I never watch that fxxking TVB.
Here are just part of the credible news agencies that say Trump INCITES the MOB to attack the Congress. Even front-page editorial of NYPost encourages Trump, whom the tabloid endorsed in November, to ‘stop the insanity’ and quit contesting Joe Biden’s victory in the presidential election well before Trump incites the MOB.

如果我無記錯，伊朗個條友話要4日內隊冧Trump好似都係twitter到講

講下就衝出去開槍咩
盲既都知選舉有問題啦
單機啦你

話trump 煽動d人暴力衝擊國會
根本係fake news
以下係當日衝國會前trump對住25萬人演說既逐字稿
講撚到明peacefully
竟然所有主流傳媒失明
真係好撚野

We have come to demand that Congress do the right thing and only count the electors who have been lawfully slated, lawfully slated. I know that everyone here will soon be marching over to the Capitol building to peacefully and patriotically make your voices hear.

https://twitter.com/navalny/status/1347969772177264644

I hate that fxxking CCP because CCP attacks HK democracy and is genocidal. It is YOUR OWN PREJUDICE to suggest that any one against trump must be leftist and support CCP.
But how is this relevant to my condemning Trump inciting his MOB to attack the Congress and democracy?
I support the BLM because they fight for their civil right. It is YOUR OWN PREJUDICE to suggest that any one supporting BLM is blindly against Trump.
But how is this relevant to my condemning Trump inciting his MOB to attack the Congress and democracy?
Read all these news including NYPost of Murdoch on how Trump incites his MOB. Even front-page editorial of NYPost encourages Trump, whom the tabloid endorsed in November, to ‘stop the insanity’ and quit contesting Joe Biden’s victory in the presidential election well before Trump incites the MOB.

'credible news agencies'.....nice
How about new york post FOUNDED 219 YEARS AGO???
Is it sucks???

MOST of you so-called 'credible news agencies' participated in the of censoring Hunter Biden scandal before 3/11 which already spiraled in the right media for WEEKS before the election day.

Twitter just BLOCK THE LINKS forward to the article of new york post and use AI to prevent those post to be appeared on leftist twitter main page.
DID YOU KNOW THAT?

I dare you just don't care about it.
You Just Hate Trump.

We thought most of the leftist like you will WAKE UP after those money connection between Hunter Biden and other countries was revealed, and maybe have a second thought about Joe Biden.

BUT YOU JUST SIMPLY DIDN'T KNOW ABOUT IT.

This is what called Echo Chamber.

Echo chamber created by AI limit the information and narratives surrounding you, letting you think those not surrounding you are fake news. That AI is a tool to brainwash people. Please admit that.

Twitter Start banning those user who was supporting Trumps, so most of the conservatives followers are plummeting just in these few days.

This is information war
No free information exchange from all media, no true democracy can be sustained.

I hate that fxxking CCP because CCP attacks HK democracy and is genocidal. It is YOUR OWN PREJUDICE to suggest that any one against trump must be leftist and support CCP.
But how is this relevant to my condemning Trump inciting his MOB to attack the Congress and democracy?

"Our President Wants Us There"

Read how Trump incites his MOB to attack the Congress and democracy.

I don't think anyone against Trump is supporting CCP.
I THINK YOU DO NOT KNOW you are against Trump, meaning that you are supporting Biden who are supporting CCP.

Do you think the Paris Agreement is really a good solution to prevent climate change? Or just a subsidy of CCP economy? Biden is joining that.

Biden is joining WHO, UN, which is controlled by China and those African countries and other tyrannical country. They just outnumber the western countries. China is one of the member of HUMAN RIGHT COUNCIL, which just CONDEMN AMERICAN HUMAN RIGHT THERE.

Ironic right?
Those international organization is failing and leaning towards CCP, no one say shit about it. NO one have the courage to make changes in those organization. I think Trump leaving WHO is a good start, but Biden is joining it.

Biden is just continuing what Obama was doing on the past 8 years, when China grew stronger and stronger.
Twitter was hiring AI experts from CHINA Fei-Fei Li who participated in censoring you know that?
Facebook create some jobs only hire those people from oversea (China) but not American for the censoring job, and get sued, you know that?

Biden wins because of those Big Tech censoring, you know what that means?

Biden is striping away your guns, and I think you support it right? Guns are dangerous right? Heart broken when seeing bloody massacre news shown on TV right? Go ahead support abandoning your right to bear your fire arm against tyrannical government.
Tyrannical government is just a myth, they doesn't exist, and will never exist in US.

I don't think the ideology behind BLM which you said fighting for civil right is a bad thing. But I saw a lot of videos that that make advantage of their skin color and others skin color to let innocent white people feel guilty, which is disgusting. In Chinese it is called 亂扣帽子 or 上綱上線, those idea was invented by CCP Mao. You guys BLM just copying that.
And you guys think the looting is part of the civil right? or reparation? This is going away from the BLM original ideology of 'fighting for civil right'.

And what is 1619 project you 'credible news agencies' WSJ created to destroy the history of your country in favor of BLM? This project was invented in 2019 according to wikipedia and as I know most of the school are teaching it right? Do you think Biden will abandon the executive order of Trump on the 1619 project?

I don't even know what's the exact demand of BLM to stop
You think Black Lives Matter, but what should the government to do let you guys think black lives is respected by the government? There is no deal between BLM and government?

You know what is Crime Bill in 1994?? Did the Lame Stream Media told you about it?
Do you know Crime Bill targeting black lives which is pushed by JOE BIDEN?????

And those BLM demands from Biden is just socialism and neo-marxism.
Healthcare should be free because it is Human Right? That is not human right.

Don't Compare BLM to Hong Kong Protest, our situation is totally different. At least you have lots of police get sued. ZERO POLICE was sued in HK! HKPF is in absolute power here. Now the National Security Law is imposed, those arrested under this law can be sent to China for trial which is not transparent as Hong Kong. This have the same effect of of passing the amendment of Extradition Law Amendment Bill in 2019. Now they can just do it without any excuse like the ELAB, nothings changed.

Lastly, What do you mean DEMOCRACY BEING DESTROYED BY TRUMP MOB?
Democracy is an idea and procedure and the way to choose their leader by the people, how can it be destroyed physically?

The act of those trump support entering Capitol impose security issue of the Congress. Not destroying democracy. They may disrupt the procedure of democracy, but how can democracy itself be destroyed by that? it ended up with Curfew as expected.
Can you say the protester storming LegCo on 2019 Jun 01 in HK was destroying democracy of passing the ELAB? That is nonsense. You can say they broke law and order, disrupt the procecure, but not destroy democracy. Same as Trump supporters.
I thinks their behavior should be condemned because they are breaking the laws. And this indeed, as Graham said, they tarnished Trump administration for the past 4 years.

Attacking democracy, means the democratic element of the process was in favor of one party by changing of constitution or laws, or just arresting other candidates ,likes what Russia did.

I don't know why you keep saying DESTROY DEMOCRACY, I think this is leftist narrative just keep repeating and repeating and repeating and you just got brainwashed right?

Filing Lawsuit is destroying democracy and threatening Board of Canvassers of Wayne County vote for not certifying the vote is not. NICE.

And I am going to end this with the leftist lame stream media TOP 1 narrative:

This is NO EVIDENT that Trump inciting their supporters to attack the Capitol.
And THERE ARE NO MOBS, those were PATRIOTS who just want only legal vote to be counted, but they just done it with the wrong way, and incited by the indifference of the police and maybe some BLM MOBS blended in. I condemn their act of breaking law and order, but I understand them, just like you understand BLM peacefully burning shit down.